我想問保護記者基金去左邊

籌左300萬去左邊
依家佢地keep 住影響新聞自由點解可以由佢

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

Push

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

要求立即起訴影響新聞自由的警察
為合法警員還一個公道

唔講唔記得

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

+1
推

推

完全唔見左

【國際路線】全世界印依款標語

真

pish

問下記協

你唔講我真係唔記得左

Exactly
依家最需要做

push

對

用嚟畀記者睇醫生掛⋯⋯食咁多tg

親愛的香港人︰

在新聞自由被無限延伸的紅綫蠶食之時，

多謝你，繼續支持我們的報導，

多謝你，在路上向我們說聲加油，

今天，我們想請大家攜手保護新聞工作者的安全。

過去幾年，我們在工作期間遇上襲擊的個案急速上升，嚴重影響香港的新聞自由；例如於一六年旺角衝突期間，一名《明報》記者在工作時被多名警員襲擊，至今仍未能討回公道。而近日多名新聞工作者在採訪一連串因修訂《逃犯條例》而引起的社會事件時，亦受到來自警察及集會人士在內，不同形式的暴力對待及傷害：例如有記者在表明身份後，仍然被警員以粗口侮辱及追打；有集會人士阻礙或襲擊記者拍攝等等。而最嚴重的個案之一，包括一名攝影記者，被警棍打傷食指，需要停工多個月。

更不幸的是，對部份受傷害的新聞工作者而言，公義竟然只能自行通過法律手段爭取，漫長的司法程序不但令受害人耗費心力及時間，更需要負擔龐大的法律費用。

如果記者受到暴力傷害的情況持續惡化，免於恐懼的自由將蕩然無存，同時當公義亦未能得到彰顯，我們在前綫工作時，無可避免會增加一層疑慮，勢令新聞自由雪上加霜，嚴重影響社會大眾的知情權。

有見及此，香港記者協會決定成立「保護記者基金」，希望可透過來自各位香港市民的捐款，資助新聞工作者對任何於其工作時施行暴力的人士，採取法律行動。我們絕對不希望任何新聞工作者再受到暴力對待，但來自香港人的支持，將是我們的強大後盾，令我們可以繼續於最前綫，為市民帶來第一手資訊，捍衛我們得來不易的新聞自由。

民事訟汕la ...

都出來 update下近況

父債子還

唔見...

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

開Post 宣傳la

乜有呢個基金架 唔記得啦

垃圾基金

唔係記者都食人血曼頭呀嗎？

推 捐撚左。無聲氣有任何行動

其實First Aid 記者 社工 議員係應該告先

袋袋平安了

應該唔會掛

咩人CAP O既水?

記協

成日話人Cap水嘅分化撚，通常都係冇follow人地做過乜講過乜

Agreed
但問題係保護記者基金要加速告

建議有時間整份簡單report, 而我地都要俾d信心自己友

Yes 其實唔介意佢請人做admin

其實記協係一個協會，每年幹事都係全職記者，呢幾個月佢地本身已經忙到崩潰核爆，仲要俾連登仔屌cap水，真係心都寒

自己睇下記協今年幹事有咩人，立場哥哥都係成員，你地係咪問緊佢點解唔凌晨3點做完live後唔快啲做多啲記協工作?

請人啦屌
記者告得入一個警察
佢哋就會克制
好重要

其實都知佢地忙一有夢發，做得記者基本上都係全盤出動

借問聲 你唔係告佢地眾籌做乜鳩